iphone X 新機求救(有無咁好彩)

剛剛衛訊買部X，試機無問題
去換完MON貼傾咗個電話，之後白蘋果閃咗幾吓，到依家叉咗個幾鐘都無反應。(叉電中LOGO都無)

1.想問，呢一刻我自己會唔會有咩MISS咗搞到開唔到機?

2.聽日去apple store前仲有咩可試吓?

3.去apple store係多數畀返部翻新機我?定整?

iphone X 應該係舊機黎

買iphone x

換得機

換iPhone xs

換得翻新機

不幸地，壞底板，但天才要約到下星期換翻新機。想問吓，應該趁依家仲開到機放咗佢，定用翻新機？

放咗佢，之後換XS

依家賣到咩價位？64銀

頭14日換全新比你（好似係）
利申 ip5 試過

依加冇啦 臭寸到馬撚咁 最多比翻新機你 唔要就退錢

退錢都好，如果唔扣太多。但個applecare......

好似扣15%

咪好過放？只係衛訊買唔知有無得揀退錢？

點解要買X

應該冇

所以買apple 野 一定係apple買 一買開唔到機 點都換俾你，但係出面買